人工高過我家姐 佢反而好似睇唔起我

講講背景先
我家姐大我五年，27歲， 讀asso英文系，畢業之後好多範疇都做過， 萬寧／ 電器店等等， 近幾年做客戶服務部，升咗個主任之後就轉咗工，搵緊14K。
／
我讀hd 多媒體設計系，剛剛畢業一年，20歲。本身某大型設計公司，12K ， 最近轉咗工，算同類工作性質但唔同工種公司，技術少少，係Lab入面返工，有15.5K。
／
問題來啦
其實我同佢關係一直好好。
本身搵緊12k嘅時候， 努力儲咗少少錢， 第一次獨自帶我老母去台灣五日旅行，之後我家姐就不斷畀啲悔氣說話我聽。
同我講：
“搭廉航好差，又delay又成日出事“
我答： “ 國泰真係好貴我買唔起呀嘛“
佢答：“ 買唔起咪唔好去囉“
（ 事關佢有個極大使嘅男朋友，次次去旅行都係搭國泰港龍，佢自己唔使畀錢）
然後佢就喺房入面 冇閂門，同男朋友傾電話勁大聲講
“佢兩個去實出事喇兩個路痴，根本就係亂來“
（利伸：冇試過同佢出街蕩失路）
我的確係第一次自己買機票酒店旅遊保， 但都冇必要講一啲咁難聽嘅說話， 好灰，既然阿媽都唔介意而佢又唔使畀錢，點解要咁多意見......
-
搵工嘅時候我同佢講， 諗住搵一份可以最少係15k-20k嘅工， 佢態度好差就話
“你啱先做左野一年，你憑乜嘢去搵一份 高原本人工咁多嘅工，一跳就跳到20K“
我就答
“其實係本身嗰間公司出低咗畀我“
“ 咁都唔會跳到咁多“
“ 因為要做埋另一個範疇嘅嘢囉“
“ 咁你咪試下囉“
-
後來我同佢講接左Freelance，最近啲個客好閪， 提出嚟要求令到完成品唔靚，我要另外自己整一個For自己做作品，好麻煩， 結果佢就話
“唔明有乜嘢問題，你有料嘅咪可以揀客囉“
我靜左幾秒
“我廢囉“
佢：“即係你勁啲咪唔使對住嗰啲人囉“
-
其實我都唔知我做錯啲乜定幾時踩親佢條尾，其實而家傾其他話題都唔會有嘢， 但係一講到職業甚至自己嘅工作嘅時候，佢都總會企喺對方立場踩我，有時候只係想喺我搵工嘅時候，佢可以同我講聲“加油“咁就算。
聽到佢講一啲咁晦氣嘅說話， 好多問號出現， 其實會唔會唔關人工事？， 好想知點解。 自己一直都好重視屋企人，我覺得屋企人唔支持我係對我最大嘅打擊， 就算失戀被朋友背叛嗰啲我都唔喊， 然後其實佢就咁講幾句，我已經可以全日都唔開心， 甚至試過喊， 有冇人知點解可以幫下我？

Lm

佢自卑

她驚你爬佢頭同埋妒忌你先咁疾住晒

兩個搵咁少都好攞出黎講 真係知唔知醜㗎

家姐一向都仆街架啦

係

擺明係你家姐八婆格，自我中心 見到人好過佢就唔抵得，自己親人都妒忌

完全同意呀
差過佢就俾佢睇死 好過佢佢又會唔抵得

佢妒忌你叻過佢

女人嘅價值係睇佢男人嘅財力

一畢業就40K，跟住轉工2XK，一年之後30K，多過你地兩個。

下

哇 咁你咪好叻叻

你二個有咩好睇唔起呢味玩法？人工低到冇討論價值

呢句真
正常26,27起碼都40K起跳緊

咁你咪好威？

家姐搵差唔多40K，我搵25K

我家姐仲要耐唔耐請我去旅行

對唔住囉， 最有錢係你
錯撚曬重點屌你老母

雖然同房聽佢講電話嘅時候會講人壞話，但人品善良，好好

我地人品都好過你，所以你可以收皮

唔怪得知你家姐睇你唔起 講兩句就吊人老母

佢同你比較 ，佢覺得有對手

係相處有問題，想問下可以點改善唔太關人工幾錢事
你地人工高過我又點 ？
利伸：月薪同月入唔係同一個數

2個都搵唔多有乜好爭 比心機搵多d算囉

做雞未搵得多

又唔係屌我家姐老母

雖然你家姐鳩屎,不過睇款你都唔好得去邊,係要人覺得你勁- -

當然會啦，冇野要爭，係想知佢可以點樣改改唔好再句句咁串，又或者我有野可以改

正常連登仔個個都100k起跳，樓豬辣殺

何以見得，我垃圾我冇唔認

唔好理佢咪冇事
點都有啲西人架喇 不過今次係你屋企人咁解姐
難聽說話左耳入右耳出
反正家姐又唔係同你過世

你份人郁d就吊人 小小事都攞出黎講 擺明你本身有問題多過你家姐有問題

我認

所以你可以去做

已經講呢啲話題

佢一直以嚟都係咁嘅話 點會改到 本性難移啊

你咁武斷啊，唔做偵探就浪費

係香討問好過啦，連登仔比唔到意見你
個個都未出黎做野，成班都仲係問屋企人拎錢既垃圾

我家姐大我五年，27歲

我讀hd 多媒體設計系，剛剛畢業一年，20歲。

乜無人留意到??? 27-5=20???

畢業嗰陣係20，（接近21）
做左一年野咁岩過堆生日咪22

佢地個個搵得多錢過我 ，我計埋Freelance先得2x-3xK，係度都已經句句屌到來回地獄又折返人間
冇香討ac

打錯sorry
而家先見到

佢大我七年

改見過世面的你
20分題 請解釋點解我家姐會咁

你成篇淨係吊你家姐有幾咁廢,自己幾撚咁孝順,但係你條柒頭又冇膽吊你家姐,唯有係連登到廢嗡攞安慰,攞唔到安慰就吊鳩人,你跟本睇唔起你家姐,唔好係度扮好人 番屋企打個飛機你可能仲攞到個安慰

開返個lol，再唔係高登問，實有人認真答你架
呢啲咁認真既post係連登問黎都晒氣

直接屌鳩佢叫佢成熟啲唔洗佢係度指點江山。

旁觀者角度睇覺得你家姐又冇乜唔岩，又有啲道理

你覺得佢踩緊你，但佢講既都係事實，即係咁，岩岩畢業出黎做野，我細佬話想搵一份20k既，under都唔會去做，咁我都屌佢拉，你搵到你係你能力，變相一巴掌打堆佢到，但佢唔係妒忌
咁講你明唔明

第一：我冇覺得佢好廢。
第二：我冇覺得我好勁好孝順，請我老母去旅行好小事
第三：我邊度係攞安慰，係尋求解決辦法，睇唔明中文上查完字典先留言，我唔想一講職業前途就畀人串串貢， 我先係受害者囉好冇

謝謝

有冇啲河蟹啲嘅方法

你唔知咩
係呢一個時代男性嘅地位係低個女性㗎嘛
總之有條鳩就係原罪

樓主邊度有話under 20k唔做？

我見份工個range大概係咁， 我自己又真係有啲急進，可能我諗多左，佢又係關心我， 我又唔會話under都唔會去做，而家有份15， 叫做安穩咗，可能會再接少啲Freelance，俾自己休息下。
其實你講得好啱
顧慮嘅嘢的確存在

我冇J

我都係假設，意思一樣

好彩有人講 兩個2皮都唔過就收聲啦

fg無30k都敢係連登開post
利申廢青

自卑。完。

由頭到尾都係你覺得你家姐因為人工問題先對你咁差
你有無諗過你由細到大都太戇鳩 俾唔到信心你家姐 先會串你垃圾搭廉航咁辛苦 仲要老豆老母陪你搭垃圾
你呻d客乜乜柒柒 你家姐講事實又唔岩聽
究竟邊個自卑

你家姐27歲 大你五年
你今年20歲

如果真係冇覺得佢好廢,你就唔會係到所謂既尋求解決辦法 辦法你自己本身就知,就係直接講你係連登個篇野比佢知,但係你又覺得HURT到你家姐,仲唔係睇唔起佢

我過，不過家姐唔知，可能我準則好低同埋我太弱，20歲搵15K就夠了， 其實我唔覺得有咩問題
不過 想25歲之前，可以自己出來做，開公司所以先好博

想搵20k嘅工唔等如under 20k唔做，你搞清楚啲concept先啦。

美國呢邊但搵份好少少既工都唔止啦
美金吊打港幣

依啲野唔好同你家姐講住..........
一陣連登仔又大大聲屌你架啦

又係連登講人工

我由細到大都太戇鳩，咁都畀你發現左
其實我有問會唔會唔人工關事，你係唔係睇唔到
俾唔到信心我家姐， 呢個真係要問佢先知啦
佢有人次次請佢搭，佢都唔洗錢，我冇呀嘛 ， 已經唔搭hong kong express
正常都唔會有人鍾意畀人打擊嘅

打錯咗sorry

搭cx就話人大駛？

樓主主要係整片？

點樣先唔係所謂嘅尋求解決辦法
我由堅•唔知都俾你屈都知 你好犀利好唔可以教我？
佢唔上連登我先問

首先你要有綠卡

知道

錯曬重點，嚴格係相處

乜嘢係整片？

但家姐依加唔係咁諗，覺得岩岩grad 做野兩年都未夠 離地咪出聲咪講幾句lol

女人就係咁
你講返一句 又唔見你請過阿媽去旅行

你講完 包家變

搵多d錢 飛佢出去住
如果你父母年紀唔算大

希望你唔好比人影響
佢做得唔好 唔代表你做唔到
你細佢五年
你可做成比佢多好多
唔好學佢行條舊路
2萬 就到頂

有本事就搵到廿萬
比佢同佢男朋友加埋搵得仲多錢

你做設計嘛，設計啲乜？

唔知以為你搵90k你家姐搵9k

係既，其實我覆左，亦都認同留言者講嘅嘢

連登一講人工就黎料

你家姐未接受到你已經長大.亦未接受到佢自己都長大左好耐.

簡單講:你家姐幼稚小學雞.

見樓主唔係假膠，認真回，人天生點都有比較，就算係親人，你如果人工到某個位，就唔講㗎喇（我家姐都係知到某個價位就算，都已經係幾年前），or盡量避免講到人工話題

有時當你比人好嘅時候，齋「描述事實」都可以殺人。。。

graphic， animation少啲， logo呀海報呀之類

其實真係淨係想知道點解會咁， 可唔可以唔好放曬落人工道

講緊你講嘅嘢唔make sense唔關佢痴線家姐點諗事

咁你直接講你打個抽野比佢聽,成件事就完

多謝你 我見過最好嘅留言之一， 你啱嘅

頭家都跟住完。仲要多謝你。屌你老母全家

兩姊妹都會因呢D事咁樣
女人呢.......

我一樣係讀多媒體
出黎人工係9k之後1.1k再同公司加到15k
之後自己跳出黎做人工就跳到去3-40k
所以我唔明你家姐係乜野logic

No lah...我身邊太多朋友係咁

九唔搭八，我講緊你concept有問題，想搵20k嘅工唔等如under 20k唔做。

你知唔知咩叫利申

14k同15k比 咁同兩個弱智鬥聰明有咩分別. 你係醒目嘅就笑9佢葡萄啦,咁都可以擺上心

我覺得係佢本身睇死咗你呢科應該搵唔到錢
點知原來多過佢，所以唔多唔少有啲唔憤氣
可能大家曾經都諗過要讀咩
但考慮到現實佢放棄咗啲乞食科掛
呢家見到你又做得好好地地咁 就覺得唔公平
不過講真妒忌心個個人都有嘅
佢咁話你又唔代表佢想睇你死嘅
係心有不甘所以講野有骨姐
利申尻嗡

女人係咁閪架啦
妒忌心重
所以話女人邊有友誼，連屋企人都咁

你閱讀理解拎1？我有講緊樓主話想搵20k under唔做？

Look返上去睇啦，咪沖出黎6

“你覺得佢踩緊你，但佢講既都係事實，即係咁，岩岩畢業出黎做野，我細佬話想搵一份20k既，under都唔會去做，咁我都屌佢拉，你搵到你係你能力，變相一巴掌打堆佢到，但佢唔係妒忌
咁講你明唔明”

你呢個case類比緊樓主個case
樓主根本冇話過低過幾多錢唔做
你比較兩個case係咪唔comparable呀？

你係咁九唔搭八仲喺度話我閱讀理解拎1

反正人工都咁低，做乜唔做EO?

50步笑100步

既然你家姐人工低過你，你又係衰既人工咁高
唯有係咁踩你提高佢自己自尊心,
題外話,唔係話睇唔起asso,而係覺得讀得asso讀唔番上大學出黎好難搵到人工較理想既職業,唔係冇既,不過機會少d
始終我覺得HD出黎搵工實會比asso有優勢,路係自己揀,樓主加油,想當年我讀完hd搵9000銀試用期,2年後既而家2皮一個月

同屋企人坦白就頭家都完 你個屋企都幾脆弱 小心樓主屋企發生倫常慘案

你都幾搞笑，我成段野由頭[到尾都係講緊佢家姐點諗，你中學老師教你咁叫做類比

樓主巴打Ive mm？
我係但係好難搵工

屌有同感
有時唔係佢口中嗰樣野係唔係事實嘅問題，而係當自己拎出黎講下純粹想分享下，點知個feedback係勁負面，語係閪到不得了，嗰種感覺真係好差

係你作咗個case出黎同樓主個情況比較
走去解釋佢家姐個諗法
但你作果個case同樓主個case係唔同

你自己都講左唔講職業咪得

問條毛咩

要努力啊
唔洗理佢鳩嗡

會唔會係其實你家姐都唔太清楚你個行嘅前景人工個啲
其實每科每個行業起薪點都可以好唔同
佢唔太清楚你個行
所以變咗佢就會用佢自己已有嘅傳統思想去睇
就覺得你畢業無耐想一搵就搵15-20k係大想頭
加上佢讀個科做緊個行人工都唔高又升得慢
作為家姐見到你一畢業就搵得多過佢
所以就會有啲自卑 好似係

好好，佢英文好勁， 不過搵唔到自己鍾意嘅嘢

兩個都係萬幾 差咁少跟本無乜分別
不過同意你家姐懶係野咁好八婆

佢本身想入番U，15k都高真心咩

好明顯妒忌驚你爬佢頭 你唔駛咁上心

係啊

點樣可以令佢冇咁自卑

樓主 唉 為你默哀
係連登開post要勇氣 欣賞你
係連登 有錢就屌離地 屌曬命
窮 又屌話窮唔好攞出黎講
個個都係廢青 但又想高人一等
扮曬野作數 話好高人工 根本就係自卑
唔排除有高人工既巴打
其實我幾欣賞你 就算知自己人工唔高都出黎講
講真 人工高唔高 咪又係工
養到自己既 吹咩？
而且岩岩出黎15k呢啲 正常囉 唔高都唔低
再低啲我都見過 所以 有咩問題姐
btw 咁作為細佬你既 就要比啲心機 上進啲
最後一句 加油

屌!!!比你快過我講

第一句已經係我人工高過家姐

想嘔，咪撚扮野啦7頭

我都覺似係你家姐自卑

其實唔洗理佢 同放上心
佢串你你咪唔理/屌返佢 關鳩佢事
利申 有個極仆街家姐

做親人咪忍下 之前試過有朋友係咁 句句塞住晒 又廢 真係差在未開口屌佢

我好明白你感受 就算一兩句都好影響心情

返facebook分享啦

不如我分享個故事轉換下心情啦
從前有兩隻龜賽跑,呀甲時速14米,呀乙就時速12米,所以呀乙一直都被呀甲跑住頭.終於有一日呀乙加緊腳步跑到時速15.5米,就拿拿臨話自己終於跑得快過呀甲,反而被呀甲嫌棄
上面個故事講左d咩呢?就係兩隻龜都跑得好撚慢

咁你明知佢咁既態度 何必又繼續拎人工黎講

不嬲唔會同屋企人講返工啲野
唔啱嘴型更加唔使講

轉個角度去諗 你家姐著緊姐

加油 關關難過關關過

你明知你家姐係人工呢方面自卑 但你仲不斷係佢面前講
人工高過其他人 甚至係親人 有咁威咩？
返左第一份工有糧出好開心想請阿媽去旅行 其實你明知你家姐自卑 你咪扮野同阿媽AA咁去囉

如果你真係當佢係親人 你要試下企佢角度望返自己

庸人最忌材 哪怕只係比佢能力高少少

睇完呢個post 連登仔質素真係好差 咩都為屌而屌⋯ 成件事錯晒重點
樓主講緊相處 月薪幾多根本唔係問題
成班人淨係想笑9人搵得少⋯
搵幾多關你地春事咩 on9

當激將法囉

我老豆之前都成日睇唔起我入唔到u 讀ive 出黎搵10幾k算
我就為咗啖氣 就努力，最後咪入hku專科

雖然係有d難頂 不過如果想串翻你家姐 唯有用行動證明
當你搵30k 佢仲搵緊10幾k，睇佢仲有無面 mean你

搵連登仔同佢傾下計啦

連登平均fg 月薪60-70k, 3年後triple 人工

咁佢title第一句就係講人工 內文仲要有埋實際數字, 跟手仲要利申月入不等於月薪, 有人將重點放左落去呢邊我唔覺得有問題啵

唉，其他佢有人養可以唔洗憂

0分重作，你中文理解咁差，再重作都應該0分

27歲重搵得14k叫你家姐轉行做ptgf啦

你啱，再也不了

我知就唔洗上來問，15.5k 唔威，睇你點睇，我請屋企人旅行優先考慮係我媽，好難顧我家姐感受，或者唔再講職業就算

係啊 見低就踩見高就拜

20k都冇，你都好意思攞出黎講
咁既人工點養家糊口啊

好僵，唔太想咁

你就係其中之一？畀你電話我

我亦都有講咗好多次 重點唔係人工
冇實際數字又會話冇實際數字 屌

都話重點唔係人工，我20歲15K好失禮sor9ry ，不過會再慢慢跳高啲，努力緊，定係你教我點樣搵3,40k 以上？

樓主20歲出黎做緊野但對答內容仲係好細路仔

咁你家姐重點都唔係睇唔起你呀, 呢個世界有樣野叫講者無心 聽者有意

啱呀, 呢個未就係問題所在

試下搵啲野妒忌番佢?
佢比說話你聽嗰陣 你講啲野妒忌番佢
等佢覺得自己另一方面 有優點
平衡返大家既層次

明知佢搵得少又妒忌心重就咪比佢知你搵幾多啦

屋企事都擺上黎講 乜撚野都放上連登 咁小事自己都搞唔撚掂 垃圾

正一臭閪，唔L洗理佢，用自己既實力令到老母過多d好生活就已經好叻仔

好mean

btw以後少啲提人工啦

我身為一個連登仔
覺得人工最少過十萬

做乜咁慘畀人減人工成半

點解你要介意你家姐點睇你呢 你做到自己想做既工作，搵到自己想搵既人工咪得囉
利申: 有兩個家姐

屌你老母title大大隻字寫住人工 你同我講重點唔係人工 你中文攞u架？

D字全部一樣大架wo

講真 係咁現實架啦
我都從來唔會問家姐而家搵幾多 我搵幾多
因為無意思 佢無問你拎 咁咪得

比你家姐睇到呢個post你死緊

如果以前關係好好,係出到黎做野先咁
可能你家姐壓力太大,試下多d關心下佢
我家姐都係大我5年,都試過因為壓力問題搞到同屋企人關係好差

同女人一般見識?
把口生係佢到由佢啦

錯下重點先
去台灣坐廉航得台中有
台中坐得快運計埋行李唔平得幾多
真心比多少少坐中華仲好 不過國泰飛台灣有部份飛分分鐘平過快運

盡量少傾事業方面既野

我明
我家姐都下下睇唔起我
我未讀u個時
佢就會話 你u都未讀到 點知住hall幾貴呀
到我讀到u 佢就會話 你未出黎做野點知個社會有幾殘酷呀，我肯定你會變質囉
我心諗 佢做商界 我做社福 會唔會係你唔明白我呢？成日用年紀黎撻我
跟住到佢男朋友屋企人俾錢佢地買樓 就日日同我曬命，講私樓重要性 又話要買邊度好 唔要舊樓etc
但佢明知我男朋友無父幹 將來我地結婚一定係租樓先
其實我地都係住公屋姐 對方有家底當然對結婚有幫助，但都唔洗日日曬命架。。。

收皮啦 你都係上上黎拎認同感姐 想大家讚你考順請老母去旅行姐
你係有料洗撚care佢講乜咩

去台灣都坐廉航

雖然你家姐係on9架喇
但唔覺係睇你唔起囉
去旅行係擔心你同你老母
人工都講得無錯 正常無經驗都唔會俾咁多啦
你咪當佢唔識行情on99 講野又mean 囉
根本唔關你地人工事
似乎係你睇你家姐唔起多d

本是同根生

屌你隻臭雞一諗就諗係因為自己人工高啲

你家姐好自私

話家姐自卑既人，一係有家姐一係未出黎做野

我覺得佢句野無問題，台灣唔好廉航啦，唔一定國泰或長榮都好啦，比唔起就唔好去啦。

除非你退左休，唔care 張機票delay or 改期，請得幾日假就唔好take risk買廉航啦，唔係大唔大使或人工問題，你諗多左喇。

其實就咁睇你描述 就覺得係家姐自悲既
不過其實都睇到你都係睇唔起你家姐
講真 大家一家人 你用個人工多少去做批判好無謂
我呀哥都成30歲先讀ou 我呀媽係度屌佢仲讀咩書 我都係幫呀哥口頂住 話個仔唔讀書你又嘈 宜家自己肯讀你又嘈
佢係自悲 但你都試下唔好睇佢唔起 唔好再用人工去批判d 咩 可能你家姐都係feel 到你人工多少少就串串貢先打沉你

好那憎啲on9成撚日本住上連登何必認真嘅心態去覆人。

女人不嬲妒忌心好撚重

全post重點

我細佬 今年 工程 grad 而家19.5k
我 上年a and f grad 而家15k
咪又係咁過
女人真係心胸狹窄好多

做夠一年唔可以叫高價
on9 logic
人地肯受，肯比就得啦

利申：一年轉左四份工，對上果份14k>17k

都係上年畢業，岩岩做夠1年野

樓主收皮啦
講左個原因比你啦
又要駁
格好？酸親人都好？
好係邊個位

洗鳩理佢咩
無錢就比人睇唔起啦

我家姐以前都係咁

不過經我調教 而家好聽話

男人老狗喊乜鳩

佢而家妒忌你姐不過第時你有能力養埋佢佢一定唔會咁諗。

你家姐真係痴痴地 我家姐我轉工乜都支持我 搵到錢仲會笑笑口叫我以後養埋佢

樓主收皮啦
搵工咪搵工
點解要同家姐講自己人工幾多aim幾多？
擺明一早想係家姐面前攞彩
而加仲想講到係家姐自卑
其實係樓主最有機心最自卑

差個一千幾百有咩分別呀，咪又係低收入

打和啦super

去旅行個單野應該係擔心你兩個姐
揾工 12k跳到20k 的確係大想頭左
佢怕你錯失更好既機會渣，除左人工，仲有其他考慮因素
Finally 你都係轉份15.5k 姐 佢冇講錯喎
佢係你家姐，你既親人，點解你要咁諗佢呢？

樓主
你應反問, 點解要家姐睇得起你
搵工係你自己既事, 只要將結果分享下就可以
過程都係你自己揸fit

香港咁多正常人就唔係貧富懸殊啦

你家姐係女人
已完

佢係咪無帶過阿媽去旅行 ?

連登不嬲冇窮人
講真既26,27搵2xk以上先算正常

仆街嘅家姐隨時多過街上嘅711
岩岩fg搵工果陣佢睇到我cv expected salary寫14k都不斷話我垃圾u垃圾科出黎無咩可能有14k，以我能力12k已經俾多我，最後幾個offer都係出價高於14k，不過佢都係繼續同我講我嘅能力根本無可能有呢個價同埋一定係伏工

唯有自己加油唔好衰俾人睇啦樓主

女人就算再公平公正咁分析一樣野, 都會先將自己企係有優勢既地方
一黎就話人工高過家姐, 打從心底話俾大家知我威過家姐
點解佢咁廢仲要話我
然後再開始成個話題
咁好難怪之後堆連登仔都會放重點係人工度架喎
我信樓主真係想解決件事, 但女人天性就係要比較

從內文睇得出樓主少少算係忠言逆耳, 批評就有少少聽唔入耳
先分析你家姐講既每一句野啦
唔係咁多件事都係出於妒忌, 唔好一黎就睇衰你家姐

小心俾人屌你老母全家啊

我踢爆佢預左比佢屌

錢銀野唔好俾屋企人知
一陣阿媽嘈加家月
你加得家姐都要加

重點你無講佢升左主任後轉左咩工

打和啦

家家有本難唸的經

不過我欣慰作為呢個年紀你好識諗，加油年輕人

唔講以為樓主搵緊幾萬

佢未必係想你前途唔好，但做家姐嘅大你幾年，
人工仲低過你，佢應該係覺得無面啫

樓主唔好放在心上啦

爭果幾千都好意思嘈

大你五年，一個27，一個20？

有無人諗過家姐真心擔心
佢又唔熟行頭
無啦啦見你跳呢個價
實唔知點架
第一頁我見「你勁咪可以簡客」
呢種對話都可以係激勵架

利申：無追曬 上邊講左呢點當我無問過

執你家姐幾儕
以後聽撚晒你話啦

其實你家姐意思係你叫你努力啲上到位到時咪到你揀客，可能佢當時語氣差少少令你有hard feeling 啩

家姐苦肉計

如果我細佬搵得多我會好開心,搵得低會好擔心
不過可能我仲後生冇咩所謂
利申 細佬宜家仲係好唔生性好煩

認真佢妒忌

通常會因為你做d咩而踩你兩腳/睇死你既人都係因為佢自己做唔到
所以要踩住你令你都做唔到
唔需要理佢對你做乜
專注自己同呀媽就夠

我都好驚 我家姐30歲搵緊兩皮 我做左一年野就多過佢了
但我冇同佢講我多過佢

可能樓主家姐心諗弱智都搵得多過佢

我好明白你，我身邊都有個朋友都咁樣講野。我未畢業工作方面前景已經唔錯，我話返工俾老闆鬧搞到我好大壓力，佢可以話返工預左比人鬧，定你唔受得比人鬧? 我個下屌左出聲，心諗當你朋友我先同你分享近況我嘅壓力，鬼唔知啊媽係女人出黎做野會比人鬧咩。咁出生就預左死，你唔即刻死
總結係佢自卑唔想你好過佢，佢見到有位入一定入。
樓主唔洗唔開心，懂得羨慕人係可以提升自己，同時妒忌嘅人永遠都只會個個level。我已經睇透左

仲要係返一日pt都無左嘅錢

憎人富貴厭人窮

家姐真小人
樓主偽君子
完

你第一句就話自己人工高過家姐
比人笑之後就話唔係重點
笑死

樓主第一句話高人工過家姐又話唔係比較，仲要扮慘扮清高咁自己認為家姐自卑先會講野難聽 計我話樓主把口其實同家姐無分別，可能家姐仲好啲，無上網唱個妹。好感情？真係錫個家姐又點會上網批評家姐呢？仲數人地男朋友請家姐去旅行點大洗，咁樓主咪一樣請老母去旅行咪一樣大洗 定唔抵得家姐有男友錫？

你以為家姐自卑，定其實你妒忌家姐呢？

唔岩聽就潛水 你家姐有你呢個妹好慘

最慘就係高得個2k都冇,樓主一定係以為自己好威個家姐一定要擦晒佢鞋咁先得

更年期
體諒下

似係由細畀家姐恰到無晒自尊心,而家搵得個萬六唔夠就諗住可以恰返個家姐點知唔得

同一腸出黎 果然性格都差唔多

女人妒忌心好重

點解你咁傻比屋企人知你搵幾多

下次轉工唔使出聲

你冇必要交代咁多 準時比家用就得

你家姐有咩可能唔妒忌/ 憎個妹搵得多過自己？